阿rex一百連勝不是夢

支持
堆排名都冇既點夠阿rex打

公平咩

係咪可以入健力士? 而家香港班打飛機專家下面已經濕撚哂

樓上全部都係五毛
點可以唔支持阿rex

為香港班毒撚排骨仔爭光

上一代有葉問
呢一代有曹星如
過多幾十年就有電影講佢架啦

你地睇路呀 呢到啲狗好惡架

我支持喎

睇唔到人仆街最撚嬲